cnn: Trump籌備狠辣懲罰中國

cnn:

Trump政府正籌備(就疫情)狠辣懲罰中國, 考慮中的措施包括制裁, 拒絕償還中國債務, 收緊貿易政策....

Trump administration draws up plans to punish China over coronavirus outbreak
By Kylie Atwood and Stephen Collinson, CNN

Updated 1851 GMT (0251 HKT) April 30, 2020
.............

推news

Cnn fake news

XiNN though

Washington post都有報

特朗普：會為武漢肺炎疫情 對中國採取報復行動

人權法啦好嘛

追錢可以遲下先
有啲即時做到既可以做左先

例如？

侵侵真漢子

如果將支那手上既美帝國債作廢
我諗呢招唔可以亂用
應該係叫中國現金比賠償先
佢唔肯先註銷

可能罰習近平做50下掌上壓

會有咩後果

比同唔比都係美帝玩撚晒

唔差在割讓埋香港

無後果

美帝：憑我自己本事借嘅錢 點解要還？

屌你老母🖕🏻

最好割埋 我地會爭住帶路

😦😦😦

我唔同睇法
唔會叫賠錢先，賠錢係要賠
但中共一定唔會呢個時間賠
佢而家賠得美國，就要而家賠埋俾其他國家
trump trump都會估到
美國唔缺錢，淨賠錢就了事就太著數

push

great job
thank you Mr Trump

等睇下做d咩

快啲啦
等唔切啦

玩大咗

成日9up, 做唔到野

亡國！

核平支那啦
唔好煩

同殺左佢有咩分別？

註銷國債會影響美債地位
最好要求cash先
反正中共都係要俾

美元係市場上一直用信用擔保
一直冇試過走數所以先咁多人買美債
如果一旦走數好易有信心危機
美元/美債地位會受打擊

我係twitter有推 #nukeChina
係senator到就唔好了 太extreme Trump Jr都唔會敢like
第一次見到nukeChina係Tom Hanks中武肺之後有鬼佬咁打

究竟中國武統台灣先定美國懲罰中國先

後者所謂懲罰 未又係加關稅罰下錢

但支那有無限印人民幣大法 唔驚

支那：不願被懲罰也不怕被懲罰

係
支那 我們不想被懲罰, 不願被懲罰, 但不怕被懲罰! (潛台詞: 快點懲罰我)

儲撚左幾廿年
你一下食撚左14億人儲既錢

不過今次全世界caim
佢唔比美國佬食曬重分比其他國家食
等大家齊齊有份唔好出聲

分開50日做

巴打心水清 完全正確
如果呢招咁好用質易戰一早用左洗咩傾
連登仔死都唔信

cnn真係抵畀浸浸追住嚟屌
金仔啲垃圾情報fake晒全世界

Xi 安安 news

充公所有支那種在美資產作賠償予美國人，再立即送返所有居美既支那種返支那，永不接受與該支那種有關既移民申請。

大家自行判斷喇

聽住先，香港人權法過左咪又喺一場夢。

快。。

咁勁

侵侵努力!支那仆街啦!

審查美國中資唔合美國安全就踢走都夠中國死

fake news !

唔覺意畀黑客入侵美國電腦，跟住涉露各有美藉嘅中國達官貴人資料便夠爆喇

侵又嚟料

PUSH

陶輝件事 大家都要入嚟 擺明送彈藥畀我地connect藍絲

走數？
可唔可以叫埋非洲班一帶一路一齊走

空投幾箱就夠

你想實行邊樣？
他所說的經濟執復 基本上一定會影響到香港
就算無 中共會替他執行
人員制裁的話 可是要美方走到差唔多先實行到

如果同所有其他國家有共識呢？

廢文一篇， 選舉ja ma

Sir, this way

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

重有人信
打中國牌 為選舉 到十一月前都唔會落實
一係就做住d最輕既懲罰先 選到就取消哂

佢走數一定俾國會小和華爾街班大鱷小到pk,
同埋國會講明查侵侵超廢防疫，
等睇戲

You are fake news

So there is fertile ground for the Trump administration to exploit in its effort to punish China. But its own domineering attitude in the Trump years and a poorly managed effort to combat Covid-19 challenge the credibility of its efforts.
"There is really nobody who does not want to see China held to account for the political coverup attempt, which slowed down international awareness and allowed the virus to spread. There is a resentment around the world," said Danny Russel, an Obama-era State Department official in charge Asia Pacific policy. "But I think you would be hard pressed to find a political leader in Asia or Europe who does not believe this anti-China push by the Trump administration is an entirely a political move. They are trying to deflect blame for the catastrophic incompetence of the administration."

連登仔唔好打咁j啦
主流意見覺得trump咁做係cls

觀塘區議員梁Ｘ婷Ｊ圖

連登仔： 侵侵又撚狗

講就兇狠，做就碌撚。

制裁左港共班狗官先

係就係撚 撚鳩連登仔囉

滅族先講啦 幾撚狠辣都唔會死

#nukeChi Na

最後又係去返加關稅

雖然我覺得侵係9up 多 ，但你搵Obama時代官員嘅意見黎作為主流意見就有啲問題

請問如何得出呢個係主流意見嘅結論？

侵果班主流精英眼中
係民粹傻佬
佢叫支那找數係so called'playing the blaming game'
主流意見係同中國合作
而唔係互相對峙

btw大紀元岩岩係加拿大發報
都俾人屌racism/populism

On9 同支那合作

試劑又係假、口罩又係假，防疫裝備乜春都係假

戇鳩仔先會重去信中共

全世界唔少國家都有拎住國債
你唔還得一個其他都會淆
我諗唔會用呢招掛
係都人權法先啦

批評中國就用心不良
it is a type of racism

班鬼佬根本就唔想付出，以為乜都唔做繼續表面和平友好就會有好日子，垃圾人種

Yes
用反洗黑錢既法案凍結哂支那班貪官d海外資產
支那自然要乖乖地賠
雜種反對打內戰都有份

中國會扮可憐博同情, 班頭腦簡單的美國左膠一定會信....
點解班白人左膠咁單純, 好似啲廢老咁, 只要中共做下戲耍下手段, 就咩都信晒, 就成副身家送晒比人
所以中共操控世界, 班美國左膠一定是幫凶

取消美國香港政策法